［壹週刊突發］地政總署署長今日突然被調走

壹週刊早前引爆助理警務處長陶輝(Rupert Dover)居住清水灣碧水新村一號屋為牌照屋醜聞爆發多天，陶輝不合法居住，地政總署一直拖字闕，直至今早10時才首次上門調查。

據知，這單案未查完，地政總署署長陳松青今日已被調走，並由副署長代替，明日政府應會有公佈。由於陶輝非法住牌照屋案未查完，引起公務員猜疑。

現時在政府網站，登入地政總署署長陳松青聯絡，已有慕容漢出任署理地政總署署長。

詳情開佢個app 睇

符合國情

軍政府

RAP

個副署係咩來頭？

垃圾都咁

痴撚線 btw下次貼link

一國兩制是笑話

跟住政府邀請盧偉聰去地政做新主管

不過要上網search返 再copy link 係幾麻煩

咁沙膽搞皇軍

副署心諗下個調走既咪又係我

一查黑警 最大粒個個即刻調走佢

不如找撚曬d黑警做政府部門呀頭咪得囉

副署 圍村人

狗咬狗

由陶輝暫代

明目張膽到咁 痴撚線

嘩，驚到咁？

我係記者，聽日就直接問林奠而家係咪Unser 鄧狗

感謝配合攬炒

預左 文職幹部 都係跟軍人路線走

見蘋果個網已經無咗呢單野

真係軍政府喎！

有改到?

真係不得了軍政府 鄧大總統果然夠威猛

唔撚敢查
有槍㗎大佬

Push

毓民報請出手

Source ?

陶輝個rank係咪高過Director of lands?

冇調走

有無多一個source

絕對權力 絕對腐化

正常嘅軍政府

會唔會係因為今日蘋果爆埋甲由強先出事

哈，
出示完張證就俾人掉走

你按個人名睇下先啦

嘩屌

即係唔撚會做野

搵唔到相關新聞wo
官網都冇改到

陶輝非法住牌照屋案未查完 地政總署署長被調走 | 2020-05-04 | 壹週刊

OK

叫人開app睇都要有link㗎

其實可以既話不如DL 佢個app 🤣

推

on9啦

嘩

根本成個中聯辦已經控制晒政府，要你調就調，唔准查就啦准查

Source:

陶輝非法住牌照屋案未查完 地政總署署長被調走 | 2020-05-04 | 壹週刊

HKSAR Gov’t Directory:

皇軍政府話要換人
竟然夠膽派人查皇軍
獨立調查都唔夠膽查 小署長咁沙膽

誰敢搞屠輝

高過林鄭

推 軍政府cls

睇佢調得幾多個

陶閪權力大撚到連地政總署署長都郁埋

Please pin

真係咁撚癲

cls 好黑暗

開始好玩了

啱啱先賣廣告話犯咗法就要負責港共好撚無恥

吓

w

自己查自己 幫你轉介警察投訴科

s

順我者昌

it狗收左工啦

pk tang都高過777啦
有咩出奇

港共軍政府confirmed

地政總署署長係D6 屠輝只係D2
牌面屠輝就差九班 但現實係老散都高級過政務司司長

光頭警長都高過777

嘩屌

由署長變主任 慘到

鄧大總統
林奠係唔係俾大總統脅持？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

食撚屎啦屌你老母

呢個位無乜可能唔係AO做

冇用漢

真心想了解吓點解

又想放生陶輝

逃輝霸埋元朗啲地都得了
陳志祥就快變condom

白痴，如果佢話查緊然後拖字訣，冇人吹得佢漲，依家即係自己話俾人聽軍政府話緊事，唔只送子彈任美國，遲早連中共都會忍佢唔到

pk鄧：嚴正執法？調走你先

邊個犯法就拉邊個？？？

都是一槍的事

警察國家係咁上下

tbb有新劇本

條鬼佬有咩咁把炮係咪因為知道啲唔知得嘅嘢所以要保住佢？

加速主義

而家擺明係北京直接揸緊莊
林鄭已經係同汪精衛一樣

新人事新作風…可以唯所欲為

厲害

肉酸到呢
俾個下馬威俾文職公務員睇一搞中共黨羽同蝗軍就即炒
公墓員你做埋我果份

NO，是：
邊個夠膽查警察就拉邊個

拉可以係：
拉你上警署
拉你入黑名單
拉你喪降職去做主任仔

地政總署under警務處
好應該割官地畀陶輝

成班毅進成事不足敗事有餘
係咪值得港共政府為佢地搞咁多野

軍政府真係大撚曬

嘩黑到咁

多謝港共

正

會唔會放假咋？

但明明尋日好多連登仔先話 係中共放料拉哂d 鬼頭

笑撚咗

好撚奇怪 D6級AO調動好少會唔出新聞稿
同埋D6突然調返政策局都夠晒怪啦 不嬲D6 AO都係做部門首長而唔會留喺政策局

Estate surveyor黎架

黑警軍政府治港

香港皇軍既權力大到好撚恐怖

極醜惡

仲要今日一開工上門就要調

雖然明知唔會入到佢
但地政總署條友就慘囉

政府懶得再做戲喇

究竟班狗嘅權力可以大到點

真係好癲
雖然唔夠廉署一姐被逼辭職咁爆

廉署 Lands
OMDB

其實關佢Q事
呢啲嘢唔信唔信一直已經存在左好多年
咁啱有人要拎呢件事出嚟，一下變新聞

真係軍政府

大倒退

林鄭會唔會話署長一直放生人僭建
所以要換人

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

twitter

球證旁證

武用漢

又要推上國際

可以係邊度搵到?D幾
你講既都岩,而家係武官大過文官

升你職係唔係要有啲表示先，識做啦

痴撚線

係咪上頭要署長做假資料, 佢唔聽話?

自膠
睇到有人貼咗話去咗Fhb

咪玩
呢個署長好識上位架

早排膠層大地震啊，果時未有屠輝單野署長好好彩甩到身

改咗做慕容漢

條金毛狗好似喺反送中開始咗之後先升職

查警察咁敏感一定係署長落order
呢D根本係政治清算

仲要特別職務
擺明求其開個位安置佢

取消所有律例啦 黑警話點就點

黨員滲透

法治喎

( Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓 )

又係到帶風向
5毛狗 躝啦

more

佢係咪唔肯銷毁d陶輝犯法文件

同名啫？
之前天水圍定八鄉個popo都係咁

成條村分比輝哥,以後村內既人交租比佢

陳松青係AO升多級就到公務員盡頭做常秘
反而依家act地政總署署長果個測量師唔係AO就肯定坐唔正署長個位已經升到盡 要搵人就範都搵個仲有得升嘅嚟迫啦

成件事好古怪 常理解釋唔到

未查就比人炒 軍政府

推吖屌

要幾黑有幾黑
仲點查警暴

痴線
又唔係佢爆出黎
咁都換佢走

Check 太空紳士個list得一個陳松青

太平紳士

正垃圾 一隻狗都唔敢搞

勁到

推 cls

地政查鄉黑，鄉黑都只係趕下d地政職員走
地政查黑警，即刻換署長

鄉黑都唔夠黑警黎

係去咗食衛局

屈左機

依家果然係藍衫都高級過政府司

陳松青仲要都係JP 咁都仲會撞名!?

今日因為政治原因先開嘅位點會有duties呀
武肺應節咪開個health位俾佢囉

貪污有理

整國際文宣 +

推上twitter 啦

咁精彩 公安犯法放題

同一個人，英文名都係CHAN Chung Ching, Thomas

官商勾結 政權貪腐

體驗問責制黑警可以迫走任何人，如果話清算黑警，林鄭應該命都無

地政高層震怒
震走咗個位

鄧狗啲friend

Tui

又推動攬炒

上次係咩年代, 我剩記得上手係AO 女人

唔查咪唔調，仲升職
而家軍政府時代，竟然夠膽落黑警面

推痴線

又調自己人上位

CLS 而家真係扮都費撚事

lm

面對著一個discipline D2
一個D6嘅AO什麼都不是

直頭怪啦 局嘅AO不嬲都係PS(D8)->DS(D3/4)->PAS(D2)呢種架構 D6果啲就出部門做首長搏表現升D8 有幾何專登調個D6返局架

因為臨急臨忙搵唔到ao空降

首長級話調就調，一個月內幾個，聞所未聞

主任低署長十幾級喎

香港己變成中國

法律己死

講真應該咁岩姐
今日先星期一邊有咁快捧調走個人呀

有冇link睇下個職位個英文名

腐敗到咁

Director (Health) Special Duties

嘩屌俾人燉冬菇到咁，佢做咗啲咩得罪咗陶輝

未必 代佢嗰個根本冇資格坐佢呢個位 都唔係AO出生 好撚大機會個署長嫌麻煩唔想理件事 借機走佬

好快要同鄧仆街跪安

都唔係話走就走

twitter
要將呢單野上國際

有幾法律對與錯幾時用係佢地話事

仲要燉冬菇軍政府犀利

正解
要自己話走就走 除非突然要prolong sick leave
但咁就唔會搵另一個位裝佢

ES grade冇得調走，唔通掟佢去厚誠咩

痴撚事軍政府

果時已經傳守禮賓府果班
係用懲教特別警察
唔敢用真狗

一查黑警就調走，聽日肯定出嚟話同政治考慮無關，係用人唯才

但件事好撚惡搞 又易罪人 早走早着 好難諗

肥仔宗高咁多級都俾人屌到想喊，D咁低級死開D喇

Source:

陶輝非法住牌照屋案未查完 地政總署署長被調走 | 2020-05-04 | 壹週刊

HKSAR Gov’t Directory:

Click入去係另一條友

本身個件俾人調咗做一個中文叫主任英文叫director嘅特別位

Housing ES自成一國 邊有得話掟就掟過去啊 同埋果邊好似無D3咁高級嘅ES位

制裁之眼is watching you

點解
林鄭驚兵變？

Archi先上到Deputy Director

啱啱開工掂依壇嘢就走得

.

Pin

有冇人知跌左幾多級

屌 好黑暗
廉署李寶蘭事件
之前新聞主任

換親共人士

點解升入境署做局長，仲唔明？軍政府，全部紀律部隊上，就嚟消防都上埋

睇嚟陳肇始疫情過後會俾人祭旗
徐德義上去做食衞局長
陳松青返去做食衞副局長

係，咁撚多武器，半軍事化紀律部隊
解決軍淨係識摺被
有咩事緊係搵懲教海關頂住先

跟住就話間屋無問題
或者話佢長年未有效地執法而燉佢

署長已經係頂，仲可以調去邊？

換左就唔洗告咩

不如佢地自認一國一制算啦
港共仲扮咩同中國唔同?
今時今日港共做的野根本同中國已經冇分別

皇軍大撚晒

係因為坐洗頭艇次次都助攻
同送反送中手足番大陸有功積

主任(衞生)特別職務
唔同職系可以咁調法？

陳肇係777愛將
要俾人煮死都輪唔到佢死

其實大家唔好唔記得仲有個衛生署署長，佢好耐冇出現過啦

啤梨晚報 肥啤啤 mode : 咩家吓香港仲係俾人住嗎?? 有能力走嘅快撚啲走啦~!!

林奠含過PK條撚
呢舖邊個都無運行

政務官位黎掛
政務官坐邊都得 除左professional 位

AO位有乜唔調得, 咁樣空降special duties擺明鳩fing

推啦 轉咗人就唔撚駛查呀?

慢慢查。
出信話你知我邊日黎，再比幾個月你解釋。中間就叫你提早退休。

真正軍政府

唔通林柒部署緊軍事政變又要講個你知咩？

Ok

原來AO黎，仲以為係departmental grade

快到咁撚樣?

調佢去醫管局做CEO囉

如果空降D6 AO落去做Director of Health
班醫生唔會肯過佢

依個special duties 喺英文都係叫director

go see #92

哇 有資料快搵

律政司屋企都潛建啦
點會認真對待

公墓猿玩撚完。

笑恥夠係nursing底啦

香港黑警大撚晒

咁都得

Pish

做啲無謂野，做冷板，例如自願醫保。

皇軍無上權力，邊個搞我就郁邊個

無用漢

聶德權︰正常職位調派，AO隔一陣就要有posting

基本上做得署長都D4 D6
而警犬得鄧炳強高級過佢地
（警犬副處長D4 助理處長 D2)

愈玩愈大

CLS
僭建最多咪罰錢同清拆僭建物
靜雞雞拆掂單野可能都冇事
依家換撚埋署長冚世界都知隻白狗有問題

政治委任局長同公務員署長 都有啲分別嘅

署長自己要求借一借位咋掛
唔係一陣學似廖漢波咁出事提早辭職

無法無天

英文叫director 中文點解叫主任
officer先係主任
呢個咁既post真係未見過

隻手遮天

應該唔多關事
只係咁岩

Director 譯做中文 唔係總監咩

777而家要行強硬路線
但係陳肇始出名係柔，前拍檔陳凱欣都咁樣串過陳肇始，老細高永文都咁講過，所以777想換人都唔奇

況且今次疫情之後，陳肇始可能都有退意
佢本身都唔係政府政治系統出身，一連經歷兩次政治風暴
加上對佢喺應對疫情方面，喺國際評價上拎到光環，嚟緊又有一場風暴要嚟，不如leave on a high note

哈

求其啦，調得太急未諗得切。

Director 叫主任
衛生科搵唔到條友
政府啱啱開工 趕工交啲貨真係幾馬虎

或者署長

所有文官都可以等收皮

坦白講陳肇始係廢
但咁多位高官入面佢真係無咩殺傷力

嚟緊會update

佢有撚光環 全部市民自發

而家就係要落下馬威
話晒比你地聽而家係香港邊個最大

咁爆

香港新秩序
林奠>皇軍>三司

第(唯)一次民間對話同醫護罷工佢都有喊過，可以話佢係做戲，但好明顯唔係777條路線

到葉劉為止以前保安局長個位不嬲都係入境升上去

特權階級

軍政府惡撚到呢...

唔肯配合補辦入則記錄，姐係公職人員行為失當，唯有... RIP

邊個肯簽名，邊個即刻升署長

其實你地諗清楚 此舉唔係想郁個署長
係為咗保佢 棄車保帥
陳松青只會更上一層樓

黑警絕對唔會有錯
發現問題／解決問題既人先有錯

唉 香港。

source?

好唔公平，點解要針對淘輝，要查就全村全港查

相信應該有d 更大粒都驚比人捉，所以拿拿聲調走條友，費事蘋果繼續玩野捉哂d 大粒佬

其實佢唔算係完全空降
陳松青12年嘅時候仲做緊食衛局副秘書長，後來先掉咗去發展局同地政
而家掉返佢去食衞，睇嚟最有可能係副局長

佢好根正苗紅？點解保佢

調得去邊

肯簽名補發入則記錄

可能係常秘呢

警務處量地部

咪住

似係升啵

例子1:

郵政署長》凸手扮常秘〉工務科主任（特別職務）

例子2:
【政壇諸事町】產業署前署長袁民忠 升任大灣區辦公室主任

下 副局長都唔係公務員
同埋低人工過D6

有咩人有能力由發展局嘅地政總署處長調去食衛局
張建宗
定係淋病

政府d高官全部都係即日就走得 可以任調職位咁 好兒戲

佢係政務官 做得地政署長 實被睇好有得再升
暫時頂替佢嗰個係professional grade 本身官至副署就退休
佢宜家搵個就退休既食呢單豬頭骨 保住個明日之星
利申：公務員應該明我講咩

响咁敏感嘅時期做調動

去到咁高點會燉冬菇呀
升職只係調走人嘅手段

咁公司D department head/manager都係ga la，雞左都唔會死得人，operation同事建在D野就run得

上面嗰啲從來都只係橡皮圖章

橙

所以鬼佬應該做condom ?

成個政府都係咁兒戲
無王法
當玩sim city

推上國際戰線

劉江華做咩推自己做
查村屋一流 冇人知佢查緊野

係淋病以警隊為先
睇住thomas個條友為咗唔影響thomas仕途所以調走佢
無人係condom

肯食骨＝有長糧
唔肯食＝公職人員行為失當

好撚惡

鬼佬你指班黑警？
應該係話單豬頭骨 執正又死 唔執死又俾人插 不如直情唔使佢沾手

咁又似係

由兩邊鬼打鬼

得罪軍閥罪大惡極

根本就係 你估普通人可以做到署長咩 唔係俾人睇紅同都係佢哋啲人 你諗都唔使諗 啲人死都要扯去犬個度 撚得閒為咗個陶輝搞咁撚多野咩 明顯唔想佢因為咁得罪邊一邊同掂啲麻煩嘅

黨錮之禍
真係順共者昌

啱呀 講真今時今日如果陳松青唔掉走
聽阿爺之笛包庇班鬼頭 我地都吹佢唔脹
但既然有個兩全其美既方法 搵普通公務員去頂 何樂而不為

超痴線

你最後一句同前一句係矛盾

怕前線有對示威者輕手嘅人咋

D8 >D6 >D4 >D3>D2

D8 = 13局常任務書長
D6 = 各署署長 （鄧炳強個位係破例D8)

調一次就夠

跟住換一個聽話既奴才上位

張曉明 由「港澳辦主任」 變 「港澳辦副主任」仲慘

犯法我就拉（唔包警甴）

升職啊

佢本身係d6
一般只會平調去其他署做署長

只有升常秘先會調返局
今次擺明做出面

即係報紙fake news?

唔係佢個人跌左半級，而係佢個部門升咗半級啫

警甴犯法就拉其他人

咁依家睇rank嫁咩黑仔強一個電話乜長物長都要走啦

dllm push

有咩問題 多一事不如少一事 有啲事可避則避 有邊個鍾意奶啲麻煩嘢

最後更新: 03/05/2020

由中央各部門升咗上去做中央嘅代理人

你click入去署長個page啦，變左做慕容漢

簡直痴撚線

高官不停震
香港要爆炸了

呢單野話比所羅門知

好撚癲

推比個副署長執。反正執完都退休

比卡超係d幾

D8

主任(衛生)特別職務(D6)
咁寫陳主任會唔會開心啲

小明嗰部門由正部變副國級。
副國 渣旗
正部 扶旗

真係好黑暗

比卡超未做局長前副處長黎，唔會係D8吖

比卡超係前任第2狗頭
同佢d手下仲有運行咩

分唔到係真升定揶揄

721831101111

同39歲(破產) 一樣

可能最後係咁

擺明揶揄。

做電話簿條友成日遲更新架, 而且仲要部門通知先做

錯 點洗渣旗
話明係支那中央政府嘅代表
姐係同支那旗 國徽一樣嘅存在

政府電話簿不嬲唔係即時更新

笑撚死

法治？ 一國兩制？

CLS

黑警做咩都無後果

地政總署呢d垃圾部門已經多次比審計署屌
到今時今日班撚樣仲逗緊人工簡直無天理

比卡超係局長 即係政治委任
並唔屬於公務員團隊

面個條link陳松青冇更新，click入去係慕容漢署理署長

On9 中共

陳松青快啲出嚟爆料保命

咪傻啦 佢第一個popo破格做副局長
游乃強當年跟佢而家升左警司啦

我唔係公務員
但我覺似升
署升局, 又未諗好比咩位佢坐
署長升上去局,又唔可以一下做局長

係咪咁諗?

似保佢多啲

push

最後嗰句唔啱
署長係公務員
升職入局就會升常秘 (公務員)

局長係另一個概念 不是公務員黎嘅
係政治委任 contract制
所以理論上佢鍾意搵你同我做局長都得
一個公務員係點升都唔會升到局長

軍閥大晒

陳松青喺lands近乎冇achievement

做得揚d無所謂既
證明我地迫到你
方向正確

同事？

地政總署今日先開工就即刻查金毛狗根本係特登
仲要即日就走到佬
依單嘢一定有更大嘅陰謀

何妖個墓都未拆啦

地政總署署長英文係director of lands

署長 （d6) 一般只會平調去其他署
調返局一般只會係再升做常秘 （d8)

我以鄧忍光為例 佢空降過去海關做關長 （d6)
再調返局就係升常秘

鄧忍光於2013年4月晉升為首長級甲級政務官，其廣播處長任期於2015年8月6日結束。鄧忍光於2015年8月20日被國務院任命為海關關長。[4]2017年6月22日，鄧忍光獲委任為政制及內地事務局常任秘書長，於同年7月19日履新。[5]

香港

佢係咪臨時俾人調走應該唔難收到風
有冇lands 巴打講幾句

鬼頭曱甴

無可能啦
可能根本無人知 thomas可能都係今日先知
應該嗰咋高官禮拜琴日要諗點處理依壇嘢就即刻寫咗個劇本
仲有我覺得主動查金毛狗係要唔好俾記者再查落去

up

721831

要改啦

一豆哥係華人點都唔會有事
洋官死硬，你見中南海有洋人出現咩。

一直係
保安局 監警會 ICAC 私隱專員公署
都係警底

一日都唔洗已經屌到你落馬，落我面？

麵蛇出現 香港有救了

非9up 見到依單野我唔特別嬲 反而笑左
除了南美洲非洲果種低發展國家 世上無一個文明地區軍政府係持久
軍權干政愈耐 滅亡愈快 中共治國都要靠胡溫
等睇香港崇武抑文 加強攬炒

金毛曱甴好似係反送中後升嘅
金毛曱甴都係曱甴 所以喺香港都係打橫嚟嘅
香港嘅兩大勢力係淋病+警甴同埋兩辦
點解兩辦要由部門升做代理人就係要同淋病講支那喺香港嘅代理人另有其人

癡線
黑警夠老解打我切
老解有真炮有坦克日日打靶練體能
黑警陀碌炮都係威係勢分分鐘10米內都打唔中
你睇下幾多肥閪黑警就知

痴線

打起上嚟殺晒啲人就可以搶軍火
曱甴勝在量多

巴育都係靠支槍 香港個啲係靠嚇

公務員事務局局長除外

城dry有一集有講

一國一制了

吾皇 萬歲萬歲萬萬歲

黃之鋒 ： 懲教助理身份禤雅達，職員編號AO1700摑完手足要手足自摑！

軍政府

不過咁做
只會令香港人更堅定反抗

求幫推置頂

（行動Post)街頭、國際、議會外的第四戰線正式成立

民選議員都DQ得好出奇咩

有 推動好多野電子化
不過同事都係用返black and white

3萬曱甴又有裝甲車，又有水炮，老解真係未必夠頂

大家繼續關注

屌

局長 超出左D啦 最高d8 常秘係d8

勁呀 香港警察已經凌駕一切

調咗入警隊，變咗自己由

調左去食環做主任
慘撚到呢

邊個得罪警察就炒

DQ就最適合佢

肯定問過
邊個夠膽幫手頂就坐正
唔敢頂既走開

咁撚癲
明目張膽到呢

trump pence Pompeo 口交完未呀屌做野啦

cls

四大探長，重現江湖

據了解，地政總署署長陳松青明日調任到食物及衞生局。根據政府電話簿更新資料，陳松青將擔任食衞局「主任（衞生）特別職務」一職。就有關調動，政府未有向外公布。

公務員事務局發言人說，陳松青明日調任食衞局協助抗疫工作，有關調任屬政務主任職系人員的正常安排，與近日傳媒有關警方高層的報道沒有絲毫關係。

據了解，相關人事調動的內部通告在上星期一已發出，屬正常調動，與近日事件無關。《壹週刊》上星期三起報道，助理警務處長陶輝居住在清水灣碧水新村一間「牌照屋」，被指涉嫌違反牌照條款及佔用官地。

消息人士說，地政總署會按既定機制及程序處理有關投訴。

咁老定唔是冇原因既

你同Thomas好熟？

原來仲有你呢啲天真撚

官官相衞

好明顯想保陳松青 知道拆唔L掂
求9其搵條友食左件豬頭骨
陳松青之就乾乾淨淨舒舒服服繼續升

記唔到佢個中文名 咪打英文囉
仲有打中文難過打英文

蘋果呢排真係食咗春藥

好明顯係正苦借調人想control Lands啦

禮樂崩壞都唔係第一日喇
今次崩塌左另一隻角

聽日係咪空降隻黑警落地政

佢好似由D5升左D6? 去左幫淋病抗疫

01 ： 林鄭愛將陳松青調去食環 職位係副局長之上！！

咁都隱瞞唔到，抵炒啦
得罪黑警呀？

退休姐唔洗咁大反應

屌你老母軍政府

分分鐘佢自己間屋都有野

港澳老解出名少爺兵油水位嚟
澳門果班執垃圾執到中暑
香港果班揸直飛機撞撚埋個電塔到

你就想
搵個老鬼扮查但乜撚都查唔到做靶食箭
做完樣又可以放過隻屠狗

1

無知一問 無研究過
其實佢地會唔會著便服出街行？

睇個樣似係林奠想保住愛將
唔使要叫搞鳩大狗呢個黑獲
可能有人負責跟住呢幾單大狗僭建會得罪狗呢

邊個有槍有軍權味大哂
文官負責出糧同供應補給比皇軍架咋
其他野邊有權過問
唔記得林大總統公開屌鳩張建宗?

局長係政治任命
一定係特手親自揀卒一定係親信黎
就算係高級政務官(多數係常秘, 即公務員最高位
或者有D係署長處長升) 搵佢出黎做局長
係要佢離職公務員先得
惟獨公務員事務局長係特例
完左任有機會仲係公務員身

唔撐地政總署即繼續比佢腐敗，香港人好蝦

解決唔到個問題就解決提出問題嘅人

署長同主任個人工爭幾多

D6升D8 多3皮

講咗幾多次唔係燉冬菇
曲線幫佢升職啊

蘋果都憎777都話係一早有安排 同調查無關

人哋英文title叫director
兒登仔捉住主任就係度笑笑笑

white trash

升唔會咁突然的

參考下呢位前 「行政長官辦公室主任」丁葉燕薇

林奠玩完佢之後掉咗佢落 Works branch 做
D8 級 Dir (Works) SD 到而家
一樣係「主任」位
同個 Perm Sec 一齊排
睇黎而家好興開呢啲 SD位

刁大大書記添咋

丁葉燕薇最敗北嘅地方應該就係個樣 唔知佢依家夠唔夠膽單拖出街呢

佢個SD位只係睇綠化嘢 本身呢範應該由個PAS負責但請極都請唔到人長做 搵個D8 AO落去只係齋睇睇呢啲根本就係投閒置散 同埋首長級位唔係任期長過半年就要拎去財委會人事編制小組度批嘅咩 呢期啲SD位無咁做過嘅?

原來陳松青執咗佳寧集團之後 做咗政府官員

呢個人個樣十足林奠咁, 影武者黎架?

2個人黎

攪新界人僭建既下場

係咪突然被調走好簡單：
升職走人會有餅食
突然被調，餅都請唔到人食

投閒置散?
直情係侮辱佢到盡喇

不過佢今年都 57 (1963年出世)
又已經上到 D8 (更正先, 佢係 Perm Sec, CE Office, 唔係 Dir, CE Office)
其實睇佢求咩架姐, 佢唔係想再上做 政治任命位嘅
其實夠晒數, 如果唔理其他人點睇
廿幾萬一個月, 咪坐到退休
PAS portfolio 咪 PAS portfolio
慘得過人工多十幾萬做同一樣野, 仲唔駛見報添

佢 85年入職
舊制, pensionable
其實提早走, 出去搵錢又得
去下旅行又得
係佢自己揀留底姐~

呢d sd 位我覺得係咪以前開落有d supernumerary directorate 位，establishment sub-com 俾佢留 (實搵到啲理由)
而家挖返出來用？不過佢上年九月坐入 works branch, 二月應該已夠期, 唔知咩理由可以唔駛再申請......賴 legco？

west 女人有樣睇~

就係佢做郵政署長果時要拆/遮舊郵筒上嘅皇室徽號

佢果時係 D5, 可能真係唔係佢主意, 不過鑊當然要咩

CEO PS 唔係D6咩？